兒登仔聽日要番學啦

執左書包未

執左 聽日我有數學常識 人文堂

原來波台狗嚟